香港十八區有咩代表

The Hunger Games入面每個地區都有一樣代表嘅產物或者資源
香港十八區有無啲咩代表？

中西區 催淚彈
黃大仙 催淚彈
深水埗 催淚彈
將軍澳 催淚彈
油尖旺 速龍
北角 黑社會
元朗 黑社會
荃灣 黑社會

九龍城?